重玩火？玩水啦！

火 表面傷痕
水 傷風感冒

火 好返再戰
水 繼續返工 傳染同僚 流感爆發

火 有機會引發周圍環境火災
水 可熄滅火種熄滅出煙嘅源頭

天氣凍啦 早啲休息

冰